有咩慘得過...

刷完牙先醒起買左完碗豆腐花未食

又要再刷了

買左兩碗

食完一碗再刷牙發現仲有碗未食

直接吞 唔掂到牙咪得

牙你老母